<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Kragefolket - KFUM-Spejderne i Hellerup</title>
    <link>https://kragefolket.github.io/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on Kragefolket - KFUM-Spejderne i Hellerup</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>da</language>
    
	<atom:link href="https://kragefolket.github.io/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bliv spejder</title>
      <link>https://kragefolket.github.io/bliv-spejder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kragefolket.github.io/bliv-spejder/</guid>
      <description>Vær med Spejderarbejdet er åben for alle, se nedenfor hvornår de enkelte aldersgrene (vi kalder dem enheder) afholder deres spejdermøder.
´  0. -1. klasse - Bæver  Bæverne er de yngste spejdere vi har. De arbejder altid under vejledning af voksne ledere. De leger og synger og laver aktiviteter, hvorigennem de lærer noget om spejderarbejde og almene færdigheder.
Hos bæverne bruger vi legen som metode til at lære spejderarbejdet at kende.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt os</title>
      <link>https://kragefolket.github.io/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kragefolket.github.io/kontakt/</guid>
      <description>Kom i kontakt Her kan stå noget lækkert om hvordan man kommer i kontakt med os&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om Kragefolket, KFUM-Spejderne i Hellerup</title>
      <link>https://kragefolket.github.io/om-os/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kragefolket.github.io/om-os/</guid>
      <description>Om os Kort om KFUM-Spejderne i Hellerup, Kragefolket
 En af de 15 ældste grupper hos KFUM-Spejderne i Danmark Har ca. 120 medlemmer Mødes primært i Ungdomshuset overfor Hellerup Kirke Har egne hytter i Nordsjælland, kanocenter og andel i en større sejlbåd  Vi holder til i Ungdomshuset overfor Hellerup Kirke:
KFUM-Spejderne i Hellerup, Kragefolket Margrethevej 9 2900 Hellerup
Kontakt os Gruppeleder: Bjørn Jessen, tlf. 3965 0868, lyngbyvejen(a)email.dk eller alternativt Bestyrelsesformand: Lisbeth Rosendal Olsen, tlf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spejder?</title>
      <link>https://kragefolket.github.io/hvad-er-spejder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kragefolket.github.io/hvad-er-spejder/</guid>
      <description>Spejder? At være spejder indebærer mange ting. Der er plads til udfordrende oplevelser hvor man bliver presset til det yderste, men også til sjove og hyggelige øjeblikke sammen med gode venner. Når spejderne løser en opgave sammen, lærer de at respektere hinanden og at tage ansvar. Gennem spejderarbejdet lærer alle spejdere at finde deres egen mening.
Hellerup gruppe er en del af KFUM-Spejderne i Danmark hvis mål er, at skabe hele mennesker.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>